多名政府高官晚上先後進入禮賓府

練波

一個屌完到一個

多名高官出出入入
搞到好似打搞伯母篇文咁

又要俾人屌你老味

闊過維港
香港最闊淫婦

林鄭交底身後事

不停接客，仲慘過企街

私鐘妹林鄭接客不停

仲係妹？

張建宗
林鄭當你冇到呀
幾時反枱爆大穫呀

繼續俾壓力佢
等佢做錯野

林鄭冇壓力都做錯野啦

伯母，打搞哂

私鐘大媽

林約希：

跳未呀
換返烈士條命返黎

閃避球